[iPhone]求意見，想買部後備機

用梗6仔冇穿冇爛冇lag，係硼左少少，
個芒換過一次（非原廠），而家個芒入過水有水印，
唔知重捱到幾耐
應該買7好（新機，但lighting ）定買多部二手6仔6s好